［老鳳祥］有無巴絲做過/做過珠寶Sales?

係咪多數係輪shift而唔係一更過？一日返幾耐？
一個月有幾多日例假？
正正常常一個月有無13k?
邊間待遇相對比較好？
公佣/私佣？

反足24

真唔真啊

只知道間間正常到數，人工都係12k左右， 日日數幾次貨， 又要跑數，去賣衫褲鞋好過喇

On9到數都只係得12k
真係痴柒線

已經都唔會再做
外人睇著晒老西好似好威搵好多咁
實質on撚9到震
唔個情既以為幫襯你買幾兩金幾萬蚊我會抽好多 其實我萬幾蚊只係抽到幾十蚊水
試過一單賣廿幾兩賣單三十幾萬
我抽既佣好似5舊水都冇
仲要日日笑撚住對d閪客 又多規矩
咁既垃圾工真係狗都唔屌

嘩屌 的都以為係抽好多水

珠寶sales
又冇得用電話
食飯一粒鐘都冇
開鋪關鋪要時間擺貨點貨
但係working hour計開門關門
做做埋埋比股東派股息唔係比員工

係返shift?